本民青 = 港大朋黨

熱狗 = 北大朋黨

蟲太

聽過朵都知我地熱血首領嘅北大勁過港大多多聲啦

北大係「世界」最勁既大學

次次入親你啲post黎黎去去都係個幾個user名一齊打飛機
好心你啦

新手足，加入我地熱血公民吧！

快你老母 支那仔 香港叫速遞架

Er...呢個我都要幫佢澄清嘅

我知啊 用得支那潮圖做名仲唔係支那人

咁你又有道理

北大朋黨冇上LIHK, 係唔係因為北京大學email申請唔到？

強烈要求連尼住開放北大ISP注冊！